識邕聖祐真人 你問我答

請出招

邊撚個

我條仔都唔撚識？出返去啦

+1

佢家姐係咪好正

好高幾正 同我差唔多